各位公務員不用擔心，有上司同輩煽你，放佢上來 一定同警察同等看待

記住放班擦鞋狗上來

支持，到時幫佢屋企人搵返失散咗嘅兒女

官場好醜惡，實有呢d x屌

推爆

有人咁秋後算賬！ 必定全港人識佢！

推

佢敢炒咁多人先講

要比力量大家！
唔比你去，放上網就得

老豆揾仔2.0

開名就ok

好橋

公務員事務局玩白色恐怖

千萬不要用同樣方法反擊

老豆搵仔

今次係咪會叫老母搵仔

唔好呀

記得放上黎

push

唔好呀，犯法架

香港人會支持你

開定

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

支持

開多個阿爺搵孫

唔支持就要屌

Alex Alan Ada Joey Amy Ronald 會唔會一齊罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工罷市罷課

喺wo，要搵仔

邊班撚樣幫政權玩白色恐佈
我地就玩你全家

禍不及家人

垃圾上司
6417 xxx4

x=8

推！

大把人幫你

最大阻力就係佢地深藍上司

其實好多中基層公務員都支持罷工
但比佢地上司施壓 要誓死效忠林鄭

你地千祈唔好諗住想靠起底黎表揚呢班高層呀
犯法架

等巴打開 老母尋子 group
公務員專用

我係香港人，8月5我會罷工

地政處邊個咁仆街開佢名啦

加埋中資企好唔好

星期五晚要和理優， 好似銀髮族遊行一樣，要和平地向世界顯示

我地會盡力摧毀佢地既生活

就算恐嚇都會照出
聽晚見..大家加油

所有香港人支持你！

老豆揾仔

老母搵仔

通常呢班人仔女一定係外國
大把野做

八月五日，三罷

陶輝
全個鄉下反佢

罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

Push

仔搵老母

唔好啦

G 持

佢地咁打壓，仲衰過藍絲

果然權力使人腐化

樓主，記住將D料send哂去各國領事館同移民局，等其他國家知道哩D人有幾愛祖國。

你知啦！想申請或者揸其他國家護照，但係個心禁愛祖國，人哋會高度關注你想從事乜嘢活動㗎嘛！

正苦驚驚了
8月2號集會有「不反對通知書」，和理非放心出嚟
造勢之後，8月5號梗係一齊罷工

8月2去集會
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

幫佢出名

推 如果有不公平對待 佢第日返工由出地鐵個步就會見到自己個樣

想搞9啲藍屍好耐

我地幫你懲罰佢

居然唔係講c朗

冇撚有錯

幫佢搵仔女

#我會參與8月5日三罷

老細搵仔

推到垃圾高層全家fb上熱門搜尋

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

係時候叫埋阿媽出黎搵仔

Pish

PUSH

邊個因為罷工而比炒，炒人個個必定萬劫不復

搵腦細

與民為敵有代價

yes，放佢上黎比壓力佢

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄！

我冇野講

地政總署

有手足打第一槍未？
今晚打響佢 等聽日啲老細唔敢出聲
驚比你地篤灰就最好

push幫你起底搵全家ig

老

我唔係公務員，最近在茶水部聽到，我公司某高層今日係甘踩我地，話我地係暴徒，好多好難聽說話，但可以點，要搵食，自己只係低層中既低層，只可敢怒不敢言，而家條氣谷住，但又可以點

十卜樓主，勇武朗迷

真 推

歡迎

從王騎對c朗嘅態度
呢堆上司可能一世都走唔甩

我好想認識佢地啊

庾志偉
政府新聞處助理處長

罪名：迫下屬簽撐狗聯署

聽晚見

Ps學生一名